「雖然今晚發生恐襲 但我地一定唔可以衝 呢個月一定係和理非主場 我地要等埋發叔」

「應承我一定唔可以郁手先得唔得
煲底除褲格劍!」

大家話係唔係啊

愛與和平係我哋最大的武器

天會跌民主落嚟

唱歌

唔好打，個畫面唔好睇

係呀等埋區選先呀
之後：
區選贏呀等泛民做野得喇，勇武唔好出黎阻泛民做野呀

正喎
咁我訓個靚覺等民主歸來喇

細良話唔好/ Solomon Yue 話唔好做

美國話唔好講香港獨立，會搞死個運動架

還有好多白警，唔係個個都黑架

行山都可以

算啦，再講呢啲嘢一係on9一係五毛
見到呢啲最好嘅做法就係無視

等埋立會/人權法

我係五毛

我話嘅係話要和理非嗰堆

開花不了，唔好送頭，我們和理非唔會咁on9中計

細良好有理論，好多鬼，放火一定係黑警，香港人大多數都係和理非

中共煽動暴力，全部都係鬼，唔好中計，和理非主場

全民勇武不了，我要返工供樓養屋企人，和理非夠啦

究竟係大家Block哂樓主 定駁唔到 所以無人推

美國一定會幫香港，唔好俾藉口人哋，美國唔支持港獨，我哋要多啲靚畫面，求美國幫手

唔好中計，我係五毛扮和理非分化

pp

唔好意思
睇到張相真係笑咗

香港中計黨

中國一定會俾真普選我哋，五大訴求，缺一不可！習大大一定俾中聯辦欺騙，知道真相後佢一定會俾普選我哋

一國兩制下的真普選同獨立調查委員會，諗起都興奮

黑警好快會受制裁，我哋就贏，全靠和理非同冷氣軍師出手

正路係反蒙面法實施後就一直反抗
之前仲話烏克蘭民眾勝利令政府撤回惡法係因為堅決反抗，
我地而家反而一潭死水，惡法生效都唔反抗了
已經俾政府同警察踩到上心口都仲要對自己行動自我審查
我真係對爭取五大訴求唔樂觀

反抗不了，要休息，畫面唔好睇啊！

人權法係美國國會排到勁後，今年度極大機會過唔到，係咪要等到出年，假設人權法真係過左仲要等多180日觀察，真係等到佛誕

快啲搞美國集會，求美國幫我哋

連最簡單唔搭黨鐵都未做到真係笑而不語
每次係APM誰入去黨鐵站總係人山人海

曲到圓

要返工，不了

講依啲野嘅先係大多數
到時睇下係佢5毛定係你5毛

唔好去加秦集會啊，唔好舉加泰獨立旗，會俾人話我地搞獨立

等中共派兵屠殺就有核彈可以做民宣

太多和理非對條法案有幻想，以為人地可以打救，啲狗打鳩你就有份，不過佢地和理非點會俾人打，剩係識叫好嬲好嬲

畫面唔靚，國際社會不支持

呢個根本係副本任，唔係主線任

我就係讓子彈飛班平民來，要向青天大老爺下脆

最可悲而可惡嘅係連梁天琦嘅立場都未清楚
就消費佢當年嘅競選口號

利申：當年射左落海都無投俾最關鍵果一席

畫面靚啊

唔准講港獨唔俾講！

，佢坐監唔知點

本末倒置，成日係到ff點樣唔付出就可以贏

連登仔駁唔到就屈人五毛

激怒中共，根本冇可能獨立

咁你想幾勇武先
繼續陣地、圍狗屋等捉依因、魔法掟路障唔稱得上勇武喎
你有智利手足嘅覺悟先好踩人和理非踩到咁盡啦

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

和理非遊行

唔好意思，笑左

畫面夠靚啊

我寧願你舉美國旗都唔好搞 港獨

和理非:勇可和 和可勇
事實上和理非有咩事第一時間散水, 但又要逼勇武除gear做和理非

過咗人權法
左膠: 唔好勇武 等過埋立法會選舉先!

過咗立法會選舉
左膠: 唔好勇武 等美國國務卿出埋report先!

過咗美國report
左膠: 唔好勇武 係咪想林鄭連任!!

美國一定會幫我哋，我哋咁慘

人地咁樣就可以打救你啦，不過er條法案排最後點算，全民罷工，畫面好靚wo，不了，我嘴巴反抗咋

根本佢地就一直俾幻想自己

不過要小心美國仲有仆街撐中共

我要養家，不了，你哋去啦

等發叔念力爭取民主

好仆街但我笑左

冇衝擊啲狗就冇得咬人
好心勇武咪出嚟搞事 比藉口d狗咬人
10.27 和理硬食tg集會

不要中計，中共想我哋暴力，之後有借口出兵，一定係黑警夾埋公安做

好心就唔好送頭，和理非行下未算

標準和理非回應

成班係到諗遲早要點清算點清算，笑撚死，輸左仲講乜清算？

中計撚 民意計 全部收一收皮 人地智利一黎就勇武吾洗就往吾就往 人地依家都就搞掂啦 我地重等乜撚

其實依家勇武可以做啲咩 又會有咩結果？
真心想知

唔願付出，只有打飛機，啖冷氣

畫面唔好睇，中共有借口出兵，美國會唔撐我哋，等埋區選先

連登係咁 現場唔會

最好就等到世界末日 到時就真係天滅中共

等到人地71周年 我地可能重叫緊五大訴求 缺一不可比人地笑

首先練好身體先，不被捕為先

泛民：血債票償

因為佢哋仍然坐喺冷氣房無出來

資源啊！

人民先係國家/地方既主要
政府只實行人民表達/表決出黎既事

我都唔明點解會變左人民依附政府走， 政府為公傢係服侍人民，佢地收既所有錢都係人民所付出。

左膠：唔好打！唔好打！

支那有國才有家的觀念害死人

所以少上為妙

和理非又有咩新戰線可以做？
唔好互屌互講埋啲悔氣野 集思廣益討論下下啲新戰線 新方法仲好

最撚憎左膠 一直叫就死 就死
吾見佢地同黑狗講

用念力解散警隊

鬼做架on9，香港人咁高質，大家都好大愛包容

推

世界各地示威都冇分和理非勇武

聽細良抗共先

唔好比人帶風向，跟本應該和勇不分

夜了，明天要俾錢搭地鐵返工，聽埋李慧玲瞓教，和理非會繼續努力

最起碼個個和理非都有守護孩子公公婆婆嘅勇氣先啦

應該只有和理非

美國佬：香港依家睇落好和平 好平靜 ，問題解決了，人權及民主法案可以收返埋。

特破樽頸：善用選舉活動

咁臨急抱拂腳，一係玩理科玩具，水，火，彈

真係好撚諷刺

又有道理既
與其話人 不如講下有咩實質建議啦
你冇理由要啲和理非同你上前線架
依家所謂勇武都係set完 狗追然後走 勇啲咪咪掉粒氣油彈係狗前面
依家公式就係和理非遊行>set rb>撩下狗>狗清場>跑>跑到尾啦>退場>大圍捕
次次都係咁 都唔知勇武左啲咩 又唔知和理左啲咩
依家係膠著緊咁 所以好想大家諗下可以發展多啲不同戰線 和理好 勇武都好
而唔係全個連登都係到互屌 互賴
突然有感

和理非要養家，不了，得閒出嚟夠

勇武其實心態在就夠 你100個細路打一個黑警都夠打啦 何況100個大人 不過真係要等其他人醒覺

等到2047自動贏 好似係

咩叫勇武？個畫面唔好睇，不了

歡迎 提議 方向 活動， 和勇 不摳

要留力 不受傷 不被捕 今日其實已經贏左

岩啊 聽日準時番工 正 天降民主nice

和理非必勝

你自己反省下句野有冇問題先

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

小心中計，和理非先唔會俾借口人哋捉人，唔洗怕送頭

樓主我真係好撚鐘意你

咁你講下呢啲有幾勇武喇
喺出面嗌到索曬氣，等班狗冷氣房衝出嚟追到氣咳=撚狗？
直接倒油點火就得但用幾下魔法先點著路障=魔法打狗？
喺前綫擺陣唔攻，擺到俾狗喺隔離突擊=勇武？

我諗多數和理非都知自己做嘅嘢本身冇用，真係造下畫面
但唔該做上面嗰啲然後自認勇武嘅人，諗下自己做緊嘅嘢係咪真係咁有效

開始分化了 香港等變新疆啦

我都想知咩叫勇武，但同上面嗰啲比嘅話
至少你圍狗屋都要有心想攻入去先好講自己嗰刻心態勇武啦
唔係嘅話你學咩人屌和理非，至少而家和理非已經肯認就咁遊行集會，冇外力幫手冇撚用
圍而不攻，真係學第個post話齋除咗共匪長春圍城有邊次得

不如檢討下和理非有咩行動係政府驚先啦

和理非活動唔會令政府驚，不過係一定要做。

佢哋做得差可以落場幫佢哋突破心理關口同埋逼佢哋上前少少拎起武器

不分和勇，大家都係革命義士

欣賞你緣木求魚

和理非唔係去捉魚，而整個魚竿出黎。無魚竿點釣魚

and then?
我知手足你俾狗咬好慘，但唔好意思咁唔代表而家行緊嗰套就係真勇武就真係work
我發夢有人69到而家都安然無恙有驚無險，咁請問佢係比你有資格定冇咁有資格評論?

講真話又俾人話係狗，你班垃坡永遠唔面對現實，咁一齊等死啦

都話畫面唔好睇，有乜用姐，殺得哂三萬個咩

圍住間狗屋又唔攻，幻想隻狗會出嚟同你道歉，承諾徹查事件
或者等隻狗出嚟咬你，然後一邊俾狗追，一邊幻想自己撚緊狗
又係咪緣木求魚？

好撚煩，你直接鼓勵大家唔撚驚一齊上咪仲好，單單打打，講左幾耐呀，要由批評轉為建議，我未見過藍C論壇會自己屌自己作常態

例如：有d埸合和理非係冇撚用既，如果冇勇氣隻揪怕扣血，online玩家可以係後排投擲飲品比阿蛇飲野

我想大家反思個啲言論有幾咁膠姐

而家爭取定集中營裡面既派餐權利好撚過啦

畫面唔好睇 我夠膽講高清直播到黑警被割喉即死，得啲藍屍會屌鬼

下不為例

奉之彌繁，侵之愈急

送給他的越多，他侵犯得就越急迫

愈無激烈行動 黑警就愈加逼害

所以你覺得勇武只係識圍狗屋/上前線？
不過屠狗/放魔法又俾人話係臥底

一切都係林鄭設嘅局
佢地一早就想死幾個前線警員
大家唔好中計！

光復香港 時代革命 後面重有四個字㗎

夠啦 夠啦 夠啦

死人啦 畫面唔好睇

勇武行開！等和理非做完 N 條戰線先到你地出場！

水月竹廿竹弓竹尸

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

勇武讓開！

張相

大家自己執生做野

我就從來冇咁話過嘅
而的確而家連登仔/風向所吹奏嘅「勇武」就真係留於圍狗屋打下陣地咁
即係以會輸為前題去打，只求拖得越耐越好，但問題係好多時根本就冇個要拖嘅目的（有晚黃大仙就講明要阻住啲狗由龍翔道增援咬觀塘手足，呢啲就有目的喇）

而你講嗰啲殺狗/放魔法，根本大部分人回應都係正面
一係多謝黑警，一係就讚好
而且講「多謝黑警」嘅人，去到有手足因嗰件事被捕嗰陣，都會即刻聲援返手足，呢點好過連登十萬九千七倍啦屌

個真相就係沒有和理非
只有淆底西

怪錯咗絲打 唔好意思

啱啦，咁先係手足，如果你屌返我：冇大台，點解要你控制我言論，呢d先係鬼

見你認真討論咁我都唔派膠了
咁啦我自己就咁睇ga
E+個套work唔work就大家心照啦
我亦唔認為邊個係更有資格or少d資格
問題係在於過左差唔多五個月
有部分人個心態仲停留左係水面狀態先係令到人，或者可能得我一個啦 嬲ge原因
你見到過去咁耐d狗都做撚到出曬面
Even今晚咁，佢地仲講緊念力抗爭？
我唔知你點理解勇武啦，我自己覺得勇武唔係行為，而係心態黎
我都唔係要求or支持全民勇武，原因你知啦我唔畫出腸啦
我自己係覺得如果出得黎ga，見手足比狗咬唔係跑走，而係嘗試去救番佢
我諗你個位可能都同我大同小異，相信你自己都見到有幾多人係一聽到有狗呀就跑得仲快過保特or有手足比1隻速龍咬住都係頭也不回咁跑走
我自己個睇法就大概係咁ga,諗到再補充

嗰啲有得佢哋啦
我自己就一路樂觀咁睇嘅
只要有手足真係被咬嗰陣冇人割蓆就得啦

其實我地就黎輸，有冇人諗過可以休息十日，點解冇人講
我要聽朝起身見唔到勇武派

be water
要散的時候就一定要散
大家留力下年七一

唱肥媽唱到班狗少咁忽肉

聽日要返工啊 今日休息！ 過左xxxx之後再嚟！
香港人！休息！

我認同勇武係心態之分㗎，所以我好反對啲人用參與咩行動嚟區分
呢個亦係我對呢個post有啲嗤之以鼻嘅原因（將啲失敗嘅行動賴落和理非唔參與度——講真今日多幾千個人落嚟圍住，唔通就逼到班狗出嚟道歉咩？而假如唔攻入去嘅，多幾千或幾萬個唔會進攻嘅人，又有咩意義？）

亦因為咁我而家唔會笑鳩啲和理非
因為佢哋好多都知遊行集會都係念力抗爭、造下靚畫面，知道自己平日捐錢、懲罰黃店、杯葛藍紅黑店、玩twitter/reddit隨時仲大貢獻過嗰日出街，亦愈嚟愈多人支持打狗、魔法、裝修（嗰啲咩畫面唔靚根本得返連登風向撚先講，例如月頭嗰次休息）

返返去何謂勇武嘅問題，我都承認我喺連登同人嘈嘅時候
會將勇武放返落去其他人嗰種，勇武由gear同行動決定嘅定義（如果唔係根本唔同channel）
818試過一排覆親post都提人不分和勇，但講下講下都係冇用
所以如果你問我，得一隻畜狗都唔敢還拖嘅full gear，定係星期日俾人導咗去尖咀、但係會用遮打狗擋狗嘅「和理非」中老年人，邊面先係勇武，我會毫不猶豫答你係後者

首先都好多謝你認真回應我依個痴線佬ge言論啦
咁我諗我地係點樣定義勇武上都有d共識嫁啦
Btw我自己覺得啦
依個po最主要ge目的其實係諷刺緊一d自稱和理非ge左膠，所以我同呀樓主先會玩膠玩得咁撚開心
同埋講番和勇不分個部分啦，我自己覺得只要大家做到自己岡位要做ge野就已經非常之好嫁啦

Btw我係特別針對d偽勇武呀or出黎拎光環d撚樣同左膠姐

香港人！
香港人香港人香港人

投票！投票！投票！

香港人！
香港人香港人香港人

加油！加油！加油！

不推文
但笑咗

選舉主任！選舉主任！選舉主任！
DQ！DQ！DQ！

唔講勇武點點點
直頭唔洗你去遊行
二百萬個和理非，有幾多個會打TWITTER戰線

罷工又做唔到
最叻只係排隊懲罰黃店
知你地和理非好大經濟負擔要供樓養妻活兒

咁二百萬個和理非，每個月捐左幾多錢出黎？

我都好撚憎啲明明冇覺悟，但口頭同企位上扮曬有嘅人
我寧願佢哋咪撚扮嘢，唔係真係敢打、敢進攻嘅就唔好企上去俾假希望其他前面嘅人
身邊人幾次領教過佢哋點走佬

btw 雖然而家知你哋認真，但連登更加多第一行所描述嘅人，會夠膽好認真咁講你哋曲綫緊嘅說話
同埋連登都係最多進化得最慢嘅人，有時覺得衰過睇facebook

屌你咩
又搞分化
你知唔知要得美國過法案
嚟緊又有區選出年又有立法會選擇
4年後又有區選
而且今次人權法案未必過得到
到時可能要再推過
再過多年又有立法會選舉
勇武可唔可以等啲重要嘢做晒先出嚟
國際睇到你哋咁嘅樣仲點年幫香港

講真上連登就勿認真
Btw我就非常之認同你最後個句
另外我自己就覺得巴打你上連登時就盡量放鬆番d啦，咪盞自己辛苦
不論係我同呀樓主係上面玩膠ge cm or其他野
笑下就算啦

Btw如果你仲有其他野想討論下ge不如+ tg仲好啦
Have a good night ,my fd

飯民打手又進場喇

手足早抖，祝你平安

有機會煲底見

我都係五毛樓主幾時Block晒全po人

俾核彈美國

CLS啲黑警冇人性架

你有冇考慮過啲白警感受啊
暴力唔啱啊
我地唔似啲差人啊
我地唔要變怪物啊
打狗嗰嗰鬼嚟架
鬼先描狗掟火

好學唔學走去學日本苦行
針唔入肉點都唔覺痛
祈願你我相約集中營碰見
不求同年同月生
但求同年同月入集中營死

啱唔啱先

又曲又直好撚辛苦啊屌你老味

無吹風無一粒字叫勇武休息喎，
依家係要諗d新活動叫和理非參加。

有冇人諗過可以做慰安婦
make love no war
美國佬已經提哂水
同我推上國際

不始諗吓有咩新活動可能畀和理非參與，例如摺下紙，行山爭民主，一齊睇電影打下丁先，記住要放假先好搞，我要供樓返工，勇武交比你哋做

日本示威

曲撚到， 打狗救人啦

畫面要靚，要突顯黑警暴行，唔好中計受煽動打狗